今日爸爸節 咁多位帶左爸爸去邊威呀

我帶左爸爸去新廣發

叫雞

做左爸爸

洗乜慶祝

叫返bb做爸爸

我就係爸爸

門青

帶左bb既新爸爸去開房 比佢無套中出一次等佢開心d 終於唔洗驚bb冇人養lu 祝新爸爸父親節快樂

新廣發

TL GIF PLS

點牙 欣宜ching